身邊有幾多人已經開左離岸？

得屋企人，其他人都係覺得香港既banking system好安全，連美金都好少人轉。

同你講好安全 自己一早開左搬錢走
好似考第一會同你講無溫書一樣

金管局又掉美金 你接哂貨未

無咁多錢接

有ft

FT當儲錢算唔算

肉身都離埋岸

唔算

都係離左岸

不過大部分身家都仲係稈港，所以都唔算

訓左身落Firstrade

CS int
Barclays

一早走咗70%身家

而家都未開既就算鳩數啦
講咗年幾